今日正大光明咁係老母面前倒左佢d湯 26 260

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

哦

飲碗湯姐，唔使10秒

屌你
我最撚憎人浪費食物

冇錯 但老母呢D生物, 唔嚇佢唔得架,

你知唔知有老母哦你煩你煲湯俾你飲係幾幸福

夠僵問第一次已經要倒= =

又loop

又撚班新會然

有時真係唔知我老母係咪我親生

ching ho ball

關我乜事

他朝君體也相同.

等比天收啦